魔術師失手殺咗人會唔會被控謀殺？

點知佢有心定冇心？謀殺又好似怪怪哋

只要佢死口話失手，點都告佢唔入謀殺㗎喎

突發奇想

誤殺都死得啦

可以參考吓套戲The Prestige

此post已完